IQ題 點解台仔同連登仔鬧交次次都輸

3頁開估

毒輸

At least you tried